Er kon niets gebeuren dat ze allemaal wakker maakte, en maak ze overal blij, zoals een hondengevecht - tenzij het misschien zo is terpentijn op een zwerfhond zetten en hem in brand steken of een a Blik in zijn staart en zie hem zichzelf doodrennen.
